人生苦短，點解仲要生仔

與其話窮人咪生仔，倒不如諗下，貧富都好，點解要生仔
有錢人識吃喝玩樂，舒服過窮人，但享樂過後都要捱、煩惱
一時享樂，官能上滿足、刺激，抵銷不了一個苦字
我哋大人都頂唔順，點解仲要骨肉承受
多一份同情，少一條無辜生命

睇住個B 大好開心

養兒防老<<<<

點解要製造死亡？

我認同